{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7696&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성로엔그린펜션"
    },
    "text": "当宿は、プライベートテラスとバーベキュー施設、屋外プールをご用意しております。 ウェリヒーリーパークは車で29分、横城自然休養林は車で7分、朱川江自然休養林は車で2分の距離に位置しています。 全客室は大人2名基準であり、追加人数は子供と高校生までの2名のみ可能です。 大人3~4人は一つの客室を使用できません。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 プールは横6M、縦8M、深さ2Mで運営され、夏季(6月初め~8月末)に運営されます。 プールをご利用の際は、清潔な服装でご入場ください。 ペンションにはフットサル場や駐車場もありますが、現場の状況に応じてご利用いただけない場合があります。 バーベキュー場は午後11時まで利用でき、現地決済が行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはプライベートテラス、バーベキュー施設、屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "ウェリヒーリーパーク、横城自然休養林、朱川江自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は大人2名基準であり、追加人数は子供と高校生までの2名のみ可能です。大人3~4人は一つの客室を使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはWi-Fiと駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。また、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏季(6月初め~8月末)に運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、清潔な服装でご入場ください。また、現場の状況に応じてプールの運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後11時まで利用できます。支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り宿泊できません。また、最大人数を超える場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室が料金変更になる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 520
    }
}